## Usa el instinto!

Board::hitome-1

Siempre trata a conectar tus piedras al una a otra. 

Eso es porque lo más que tu grupo crece, lo más dificil es para rodearlo. 

---

Blanca acaba de jugar entre de tus piedras. 
Cómo respondes?

Board::hitome-2

---

Segiuendo desde arriba...

Blanca cruz-cortó tus piedras.

Este es una jugada temeraria. Cómo la castigas?

Board::hitome-3
